有冇手足屋企人黎緊仲會返大陸?

我老豆老母28/1 仲會返廣州，猛話果度冇事，我俾埋數據圖佢睇佢地都話連登係假料

做好準備

醫護罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

身後事？

琴日返左大陸
佢地返黎我等仆街了

【肺炎抗爭】 係咪又淨係識得把口講驚肺炎 但最後又唔行動?

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

最後一推 推唔起推唔郁
自己條命都唔緊張 唔反抗
D毒殺到埋身都仲咁置身事外既話

sorry 咁香港人等住自己受返晒

換門鎖